[812不合作塞鐵運動] 屌你班仆街唔是等到下星期日再遊行啊！一是星期一武力升級！一是星期一癱瘓香港！

一是癱瘓香港！
一是星期一武力升級！

聽日邊個唔支持癱瘓香港即刻播片眼淚攻勢無得輸+啦, 唔好同我講話咩搞到其他人, 呢一刻仲講其他人個一日薪金民意卻漠視今日所流下血汗, 個班市民不配為人, 維有無了期癱瘓港鐵仍至香港空姐空少罷工啦

求下你地正評
聽日812 0730 做返之前所有行動
等到星期日我地就輸+啦
你地如果想升級就地面碰碰車收POPO條命

等到星期日無人會敢再行出嚟

正常有血性嘅香港人聽日無人會屌塞鐵嘅你地

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

求你地聽日0730地鐵見

十連

一

推

二

岩

三

四

求幫推

聽日會行動請like呢度

上次晏左去唔到塞鐵位
今次我一定到

五

以後行動唔駛講民意
總之無限支持，不割蓆

聽日有不合作就會轉移咗今日黑警單嘢

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

六

支持 唔通今次傷亡仲未夠?

搭地鐵班人講我地本身唔唸住阻你地搵食, 但是是警察逼我地行上絕路